AXA保險經紀確診！公司教瞞報！

朋友代po

當事人係AXA做agent，公司地址為利園一期。當事人管理層今日早晨會議向所有agent宣布，公司有人中肺炎，而確診者為第154宗個案外遊確診者，為AXA的保險agent。確診後，公司管理層叫呢個員工瞞報自己agent身分，叫員工報自己為家庭主婦，以免影響自己公司生意。而管理層也在會議中宣布，該位確診同事已被即時解僱。

該位agent確診後，公司無任何消毒行為，亦無通知衛生處，只有確診者所屬的team被要求停工；但實際上公司人口密度非常高，一層已有幾百個座位。該agent確診後，其他員工照樣返工。每星期一至六，管理層都會召開大會，集合最少一百位agent於密封office開會，每次會議時長大概為一小時，實在罔顧員工安全。鄰近會議結束時，更告誡同事不要亂傳遙遠，否則會遭解僱。

push

AXA 叫人暪後再炒鳩人

推1

推2

推3

推4

推5

炒咗人, 咁人地咪會仲更加攪大佢

個X係真係X定I

AXA啊

返工開單緊要過員工條命呀
換咗個香港女人CEO梗係跟返港資個套
搾乾搾淨班員工

朝九晚八半嘅垃圾公司

西公司 罔顧人命

鳩估係呢間

X係真X AXA安盛

應該真係X

啱啊啱啊！裡面勁逼！一層超多台！ 外面都係做個樣遮

推